我地都整 忍夠了 藍絲愛國黑社會恐怖主義

光復香港 清除垃圾

錯台喎ching

前線大台話點就點